uncle 4 根本就係現代版四奇郭嘉

唔單止個名有個四字,連黑暗兵法都似到十足
燒徐州
屠一城,降十城

我兩年前已經吹奏過,不過無人理